祖記28/10對巴塞 美C大戰能上演？

屌你肺炎

c7淆撚到即刻去中肺炎都唔敢對小花